集思廣益 - 朋友在內地剛剛被蛇咬會唔會死

咩蛇呢條？

青竹蛇

青竹？

朋友(已死)

會成為香港第一個superhero - snakeman

真係青竹....醫生都話應該係
但佢又無事, 而家係咁搵緊血青
走完一間又一間

人來人往?

呢條

真係死得人
希望係假咬

會全身爆炸而死

咩叫假咬

佢而家唔漲唔成
醫生話可能之前咬過老鼠之類放左毒
但佢去緊隔離市搵血青